{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075940?place[place_type]=GID&place[gid]=1075940&place[latitude]=35.4153812426&place[longitude]=127.9081856219&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 라끄베르 펜션"
    },
    "text": "美しい山清ラクベルペンションは、周辺の湖と山が調和した風景の中でリラックスできる自然の中の憩いの場です。 家族、友人、恋人との楽しい時間を過ごし、ストレスを吹き飛ばし、生活の活力と余裕を取り戻してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 ペットは入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内部での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 メゾネットタイプの客室を同伴する際は、児童および幼児の安全に注意する必要があり、IPTVとWiFiを通じて迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。 プールでは夏に涼しい水遊びが楽しめ、駐車スペースも利用できます。 周辺には様々な観光地があり、ブルー、ジョンヌ、ブラン、ラク1号、ラク2号、ラク3号、ベル、ホーズなど様々な客室をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内部での直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じて迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車スペースはありますか？",
            "answer": "プールでは夏に涼しい水遊びが楽しめ、駐車スペースも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、ブルー、ジョンヌ、ブラン、ラク1号、ラク2号、ラク3号、ベル、ホーズなど様々な客室をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 435
    }
}